嗰隻kaws好紅架？定係細佬太井底？

？

唔算好紅，不過你都係井底

唔明有咩咁值得吹捧